[有圖]係fb見到條金融狗咁樣講

開名啦

遮名你post黎做乜

就係同啲警犬一撚樣學歷先有同一樣嘅視野呀嗎

樓主你咁撚癲唔開名啊？

垃圾一直有幫手清

咁叻，你都可以沽架，正傻仔 呢度唔係大陸，可買升可買跌

啲仆街就係掛住搵錢
出黎既咁撚多都係學生
幫大陸搵錢？ 咁撚多大陸佬黎投資啊？
第時一個屈尾十扔你上大陸 金融狗！

汁你老母